電腦椅問題

依將張900蚊好似好抵
定有其他介紹

3000以下都不用看 只會坐壞你條腰

到時睇脊醫一次500 十次5000

我只會同你講herman miller同steelcase

Embody 13000 12年保養維返都係1000蚊一年

真係買唔起就買圓櫈自己坐直

又話者去freemax或者ifco望下

Embody
2009坐到依家

Embody 係12年全張櫈parts都有保養?

IKEA MARKUS

真係咁容易比一萬出黎買咩

尋日去有利無開

有利個阿叔幾nice
教哂你有d咩可以較
同埋佢d leap v2真係正

顛